連燈已成為condom

廢到內容我都唔想打
由運動平台核心變到可有可冇

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

同意

【十張圖教你】想香港獨立嘅入黎

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？

神預測